有冇師兄做過鴨或叫過鴨可分享

?????